正式宣佈 7月4日定為香港【我冇嘢講日】

你班死廢青
搞到我今日成個腦都係 【我冇嘢講】

今日有病去睇醫生

醫生：咩事咩你？
我：我冇嘢講 (!!!?)
醫生：???